遍地開花 | 美國波士頓大學抗爭塗鴉

香港人加油!

好事就要支持

點解我覺得當地人會有少少反感

say thanks to Americans